今日香港人同我地講，咩叫真正既不割不撒不散

就算前線做咩，和理非仍然會行出黎
就算和理非撒退，前線仍然會去擋
就算日曬雨淋，2百萬香港人仍然會企係到
就算過左幾耐，我仍然為香港人自豪

總要相信，相約煲底，除罩相認

咁唔該返屋企
今日目的係要聽日上頭條200萬人抗暴政！

屋企要人！返緊去飲湯了